繼上星期，中華電信宣布４Ｇ開台，今天下午，遠傳也宣佈開台，遠東集團董事長徐旭東，在台上氣勢如虹，不但嗆聲中華電信還沒準備好就搶著開台，還連線全台門市，告訴大家，４Ｇ已經準備好了，接下來還有台哥大，亞太以及大眾電信，會陸續加入４Ｇ行列，不過４Ｇ服務到底有什麼優缺點，我們也為您作了整理報導。 找地址看影片，上網速度比以前更快，遠傳宣佈4G正式開台，口號喊的大聲，董事長徐旭東好大的口氣，一上台就先嗆聲，中華電信小電信台，這麼有自信，因為遠傳一開台，就掛保證六月底前，五都加上桃園縣新竹縣還有16大風景區，通通都能用。